大家有冇遇過啲衝去落車啲廢老

特別係你就黎了遲到或者轉車果時睇住佢啲慢慢落車，跟住你班車走咗...或者你趕唔切...

係咪要整關愛門
有冇方法？趕佢走又話唔好心急啦後生仔

推

一腳伸佢落去